獌狗輸波 但走去抽第三名係咩玩法？

屌你老母獌狗唔係咁快打定輸數呀 開季d志氣去曬邊？
其實重有得同你鄰居爭下
雙曼之年
比返少少志氣去抽鏝城啦

我地紅魔鬼做野唔洗你教

邊隻死獌狗咁快比負評 但唔敢留言呀
出來同我 第三名傾下波啦

上年做六弟, 就話排名唔撚重要, 有三冠勁過晒第2,3,4,5
今年就調返轉頭, 好撚柒

獌狗終於做返狗, 得隻狗手, 但唔撚識講野

唔准你追擊我獌
我獌做野使撚你教

禾地曼連做野使你教？

畜生嚟講 獌真係世界級

曼表示仲邊有得打
11分，14連勝
隊波順到冇得再順
話仲有得爭冠個d係呃自己

即係承認季初你地氣焰咁盛係真心柒唔係呃自己？

跌落地嗱返渣沙

屌你老味鄰居咁撚勁抽唔到水咪唯有拎第二名以下出氣囉 但事實拎唔到冠軍第二同第三名有乜撚野分別呀

仲要自己輸俾第三都係咁搵第三嚟串

J撚左成年摩二季，結果仆哂街淨係識拉車利落水，對住曼城就粒聲唔出

班撚樣日日喺狗竇叫人黑鏝
但又唔敢開拖

人地咁撚勁點出到聲呀 一陣比人撚返轉頭就搞到要搵媽咪幫手就唔好啦

喂抽完歐聯，我地車仔嘅手足都係返去深潛陣先

屌 巴塞 上次我轟兩回合都食佢
怕咩

轟排第三樓主就抽第二嘅獌
轟排第二樓主就抽第三嘅獌

做咩唔咬第一呀

仲好意思話自己唔係反獌

睇完我個post 都係叫你班獌狗比d志氣咬第一
係獌狗自己柒下柒下要搵轟來抽水 比轟抽返又要嬲嬲豬